支資vs台資銀行

支資：好驚，用藍屍水馬
台資：都唔知有乜好驚

國安法實施後, 上商中招

唔圍板, 即係唔當自己係中資, 有台獨意思, 屬分裂國家罪行